九巴fb出po回應連登

／／我哋都有睇原post，好開心呀！多謝大家嘅支持！你哋嘅讚同彈我哋都會聽，入面提出嘅意見我哋會改善🙏🏻，我哋會繼續努力💪🏼，希望大家有舒適又準時嘅旅程啦！🥰
（如果今年加人工好過上年就好嘞🤩🤩🤩）

#KMB #九巴 #非打手 #多謝連登 #可以寫落appraisal #到站預報改善中 #我都好關注頭油問題 #即係坐巴士好好瞓啦 #事在人為／／

九巴pr
九巴見到嘅話
記得加佢地隊team人工

巴士仔提提你，揸實扶手，就永冇甩拖嘞！

非打手

好過垃圾 mtr 好多

正評比巴士仔

中立非打手

胡楓有聲

#打非老

屌 隻腦魔慘變九巴仔

好波

巴士腦魔仔

隻九巴腦魔

想要九巴腦魔icon

仆街
做吉祥物都得

佢開乜post都係俾人屌架啦

求原po

成班on9 以為佢地pr 好好
佢地宣傳番自己出既post 咋